新垣結衣（186）但被說到「感謝你誕生到這個世上」的時候 真的是非常的開心

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

新垣結衣生日快樂
ガッキー お誕生日おめでとう
祝結衣BB繼續係藝能界發熱發亮

巴打製作慶祝結衣影片
筆巴版：
米羅巴版：
J2播放粵配《逃恥》(港譯：僱傭妻子)
13/5開始(逢星期六 22:45/03:30、星期日 22:35/03:10)
標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係空飛ぶ広報室
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 195
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

今日子金色留名
トダイソンゴダンリフナム
Todayson Golden Leave Name

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態留名

動態留名

可愛結衣

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣就是力量。

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 5.0.1

打完遊記miss咗冇得睇結衣bb
好彩趕得切1001

你個post

異教徒過咗新巴生日可以誠實話佢FF留名

留名

如果我喺街見有人睇呢啲片
我打死都唔會企埋去

1

第一頁留名

ZARD完左生日先上水

I Love Gakki

呢set圖出自邊度

我都唔知

LM

新垣結衣 感謝你誕生到這個世上

想買結衣啲寫真雜誌

感謝埋新垣結衣媽媽

重要感謝佢家姐超齡選唔到搵左佢去選

好似衰啲

新垣媽媽肯為愛情離開東京去沖繩
仲要多謝新垣家姐 冇佢冇gakki

咁快第二頁

good nite

其實結衣家姐係咩樣

唔經唔覺入左黎差唔多半年

Goodnight男神

me 2月開始入
1月開始mon post

有大家相伴左4個月

啱啱先溫完landslide 仲有兩課

依家嘅geog教咩
記得我當年係學lamd use

From twitter神人

Land use urban natural hazard map skill

原來都有半年喇 仲記得12月先睇完逃恥冇耐

我紅白入坑
Cam man

記得要學睇啲山幾高，啲線越密越斜

究竟點做到㗎 有啲仲要1set幾本咁

今日子入坑

不要問，只要信。

CBD land use conflict urban decay pollution zoning

我都係, 紅白後開始睇逃恥中毒

紅白cam man 造福世人

冇人今日子入坑

少年 知唔知上當年邊個對抗腥些

即刻精神好多
Thx Bro

Lm

有冇得睇返紅白, 未睇過

我愛結衣

靚靚

厄介好出黎評下

無聊睇一睇
結衣生日 post 之前過百正評嘅 post 已經要數到....

星空開嘅101

新人留名

啲畫好靚

皮已正

原來我都入左來半年

周星馳尐戲有時真係好中好用

有冇人覺得佢好似秦沛

係

點解會咁勁儲哂

標題
多謝天使結衣bb

新post 留名

wow wow wow

好強

唔知wow左未 岩岩睇睇下fb 見到
結衣: 「愛されるドラマにするぞ！」
一早已經達成左喇

點解食左幾隻字

晚安了

真係好正

啱啱追po見coco用photoshop畫
咁工具呢?畫版用邊隻

頭髮畫得好好

最鍾意gmo同十六茶

Wacom intuos 5

Q版就用結衣部ipad畫既

邊位巴打畫 好想畀掌聲佢

ipad pro?

半夜起身獨佔

Yes ar, 有支筆果部

仲未溫完

訓先 早抖結衣

加油

係咪真係好好畫？

rich
我得素描筆咋

結衣緊係rich

係幾好用架 又方便帶出門

獨佔

攞考urban算
瞓先

冇秒殺到當成功

咁頹?

個人本身就係咁頹

流鼻血了

瞓啦, 唔好通宵讀書咁ON9

J2重播,又來可愛定義

自膠 ,原來係下一集

[black]獨佔[/black]

好驚炒

瞓

大家好

好靚

好早起身

你都係

btw米羅係咪private咗條片
頭post死咗link

張圖

好想訓耐啲

借俾你
加油

一開頭係有村架純

結果未留名就訓著咗

yes

夠鐘返工啦

發覺自己條氣頭斗唔順

早晨

瞓得3個鐘

多你少少 4個鐘

喺表白post見到幾個痴線佬

最新㗎

我重新up過條片 改左link架啦 下次開post就正常返

指住笑𠴱下

有比嘉陪
Btw 套新制服又幾好睇

戶田排牙

已經冇以前咁瘦

以前排牙仲誇張

結衣

好靚啊辮仔

真係好正 小馬尾

比嘉愛的眼神

見倒個傻妹咁多人錫我感到好安慰

比嘉小狗的眼神

結衣形容得太貼切

好有愛啊

好開心呀

好似 最後的警官個feel

比嘉小狗

比嘉係咪鍾意結衣

我都鍾意結衣

第一眼睇以為佢係牆後面埋伏揸槍

比嘉件制服都唔同哂

件新制服真係好型棍 尤其係結衣着

結衣好得意

但結衣鍾意我

新獨佔圖

腦洞mode: CB3 緋山 冴島 2個爭白石

就咁睇邊似29歲

似19歲

決定開cb睇

好可愛呀

CB入面就紅白CP
現實就同比嘉

開始獨佔

發覺幾多日本女仔一瘦就瘦到露哂d牙肉出黎

大家記得正皮

結衣同戶田既差距

好多愈露愈樣衰，但結衣就相反

比嘉 × 新垣

想問下呢個女仔係咪啱啱18歲生日 好靚女

連結衣幾多歲都唔知 仲自封教宗

係囉
我真係完全諗唔明點解我老婆露哂咁濟都可以咁靚

三號強風信號於上午10時40分發出。

戶田咩樣

好屈機

無敵嘅結衣

真係好尾機

新會然？

好年輕

有個祕密我諗大家都唔知，其實結衣係1998年出世，同我同齡

好多獨佔圖

一早save低咗

唔代表你哋可以獨佔

白石介紹編

可愛到暈

CB會唔會令人轉會

戀空，不了

岩牙

好心你啦 喺度扮後生

係時侯吹奏白石腥些

BB想掛個袋上頭

結衣bb真係好可愛

係咩

你要睇多幾次

係咪D日文字提到 我睇左幾次都唔覺

做白痴野都咁可愛

就咁睇我覺得佢似鞠躬多謝

係囉

佢片有個動作係想穿過隻手先

噚晚果集... 結衣好KAWAII~~~

似係抬高個袋示意鞠躬多謝佢地份禮物多D

心ee又話病

吓病唔上得連登?

幾時都咁可愛

#

jm9

結衣呷醋

有冇成功扮工

今日扮工扮得好開心

批鬥

見你今朝到依家無間斷留言都知啦

好眼瞓

侵轉移視線

結衣bb kawai lei

@shiizard

熱 無風嘅

買

唔明

新垣結衣（19）

結衣BB 世界第一

解釋都哂口水

你地咩料，我講乜你地都話買買買

噪仔咪扮野 你咪又係咁

你唔係咩？
我上黎問乜你地都話買買買

你好似冇上黎問過喎

抵佢冇朋友

我地呢度成班黐線佬圍爐

打手心姨重出江湖

車仔麵？

早兩個星期買左啦
你未買咋

Shum E So Rich

啲人成日話自己唔識襯衫

All of you so rich me poor jj

月薪數萬嘅Shum E 串緊一個得3000幾蚊月薪嘅廢青

依間堅吸引

話時話，平時大家喺邊度買衫，我去開gap uniqlo levis 呢啲毒撚地方買

我無心做打手架

月薪數萬YEN就有

吓？

平時唔買衫
會自己買衫嘅一定唔係毒撚

Gap同levis都毒 咁AE呢？

毒撚有衫就著， 唔會買衫

咩係AE

好少買衫，年幾兩年先一次過買幾件咁 貴啲啲都叫ok

american express

呢位清睇黎都係真毒

唔買邊得嚟有衫

Aragaki is Elegant

A&F

老母買

American Eagle

未聽過

絕對正確老母買

母蔭撚

After Effects

繼續為你自己護航

型男塞

溫書

係咪六點先掛八號

又成班偽毒圍爐
串鳩我呢啲真毒

你呢d叫被迫害妄想

侵 我都係真毒

真毒here

張圖對你有用咩

白石黨

真毒

無

終於考完
今日要溫生物

小稻稻黨

仲有幾多科要考？ 見你好似考左好耐咁

真毒唔會買衫 呀媽買俾我

我以前中學考試一日1科

Tmr bio chinese Oral
Wed History Chinese V
星期四五TSA drill

整理緊結衣啲圖地留名

最下邊嗰張

扮工

負皮

正皮

衰鬼，又呃負皮

呃負皮

唔小心正皮咗

正皮自己係咩心態

根本你內心就係想俾正皮支持今日子巴講出呢個事實

遊巴

其實佢做咩搞到咁?
專登減?
定有病?

唔知真定假

劍心死全家

天文台宣佈將於下午五時前改發8號烈風或暴風信號

wfc

me 新聞台嚟
有咩 breakinh 都會放上嚟

收工

你好鍾意我幅畫喎

好可愛

較到張相好怪

p到結衣個樣唔同左

咪係
自私比嘉

又唔洗咁既

x2

比嫁嘉係我老婆好朋友

唔好借d咦ff好喎

結衣點p都咁可愛

唔出聲果d係咪同人迫緊車

未收得

未收+1

呢個時間掛 早放遲放一齊逼車

大家好，我喺屋企

撇s

大家好，我都喺屋企

辣殺

那年仔

今巴

最近情緒好低落
要投入結衣嘅懷抱先可得到救贖

玩到手機冇電都未走得

都唔係新垣結衣黎既

做乜啊侵

嘖又病

又有戶田睇

5點先走

1730 掛8號 而家都未走得
正常放工時間但實逼到仆街

收工多人到

唔駛 多謝

天文台於下晝5:20發出8號東北烈風或暴風信號

West West West

留錯post 結衣post 嚟喎

終於走得

香港登陸聽朝都係準時返工返學

上咩post嚟

8 ho ball

拖耐啲

小朋友你會唔會太天真

小朋友我唔怪你

聽日要考試， 打風唔返都係要補考

聽朝應該睇睇下波就落3號波

又播

偏偏唔做廢青果一日黎打風搞鳩我

upload主段生日片都好正

侵

個髮型咁衰都咁靚

【粵語】律政狂人 [新垣結衣]

有人開台

呢個垃圾台

原來old news 咗

點解咁講

又想直線自爆？

做乜野

個台垃圾, 啲觀眾更垃圾

記得某張gif

agger

我緊係一早走咗

點解係又想?????

咁呢張相係想講咩？

反光面見到真人

原來個蛋糕有心醬

好靚女啊~

好完美呀

不過覺得佢個樣好眼訓

好靚仔

好想喺現場見到佢， 之後瘋狂同佢講生日快樂

係太陽曬 所以眼朦朦咁姐

尋日喺現場嘅fans話三女要拍跑戲，三十幾米來回拍左十幾次 加上天氣又熱，件制服又焗

條馬尾好短 啱啱夠長紮馬尾

有冇懶人包

焗到成陣汗味 好想索件衫

點解我見唔到心姨

303

唔係上面 喺側邊 段片咪 close up咗俾你睇

地鐵又壞

down左無玩

開台對揕先

廢青台

pc?

好悶

筆仔重出江湖

Ho ball
返到屋企啦

我想睇Banana man喊Gaki張圖有冇巴打可以po多次

好耐無見過Banana man

新手

教學都未玩完

開左?

afreeca

死啦我cb1,2都未睇完咁點睇cb3 仲要考試

考完試直接睇cb3先

聽講再一次說愛你有結衣喂奶

咁會唔會無代入感

諗下都知 嗰下唔係結衣黎啦

閒data版

自己推 結衣かわいい

Me

講咗幾個月 終於有時間睇cb1喇

日本真係一個幾好既地方

lm

準備接受審判

唔該哂

I LOVE JAPAN

繼續推

車牌

做咩 要開始將啲廣告變做GIF?

8964

呢個廣告結衣好可愛

個個廣告都係

はい、16茶
Good Morning
会計は？
一緒で

我
老
婆
係
新
垣
結
衣

邊撚個啊你

話說屋企商場開左間優品360 有大量十六茶 $9.5

新垣結衣老公

原來係精神病人

我問下係咪啫

26125810
Hope i can help you

我樓下個商場都新開左一間優品360喎

218 5個0 call 我啦

優品360有十六茶?

我樓下個間好似無

睇住cm先啦

得細支裝，無大枝裝

大支裝喺日本飲咗

哩個好似係嬚姬髮型

結衣bb真係好正啊

今巴係咁貼呢張gif做咩

結衣好正吖嘛 你 結衣做乜

唔得 ?
我 你啫

洗某個總統腦

今次十六茶 CM 終於唔再玩羞恥 play 啦

點解又多左一個負皮佬架

中

咗

結

衣

毒

痴線佬

多謝打風，等我多幾個鐘睇結衣bb劇

我去到五點幾先走得

死圖喎

triple fail

柒頭

羨慕

香港好潮濕

香港濕熱全世界最熱

都未睇

留明

打風先熱

竟然無圖

附近有mos burger

好靜

打風都無人

佢地唔係真心愛結衣
只係偽毒
而我係永遠留守

膠都廢事俾

唔引下你地都唔上水

文呢

你病發左成日

無人嘅，啲人去曬睇tvb呀

睇緊cb

個名？

cb我都想睇，無時間

異教徒啱啱睇咗?

點解係坦仔白頭筆

一邊睇一邊比感想?

live

已經背哂d對白

頭先chatroom

直播異教徒直播鏈胸

你？

見鬼咁款

異教徒超越咗我 我都未開始睇電影

你地payday緊，我温緊書

你CB睇晒啦？

我睇得幾次邊夠筆仔黎

未

集體走難

矛盾嘅心情

surewinpen VS tallguysu_cks

竟然

對唔住筆，頂唔順

其實宜家播緊乜

戀空vs點歌台

抱仔

(Show blocked user- fan_tasy)

咁多人留係到睇

好耐無見

抱仔 就嚟抱抱日

佢話專登入live台睇美嘉 gor段

屌奶星,我蘭6月中已經簽左4件番黎

AC?

我利

vvd

不過honda今年都要走

hugday

時日太快

無知

你就一向㗎啦

搵到工未

零晨出?

z5夾xzp又唔錯喎
sony對家野果然有優化

落雨濕濕

萬歲

重刷啦筆仔 渣

gpa god啊 好不安

我唔會對白頭佬有任何感覺 抵啦

1分鐘

？

攬攬

抱抱日放gpa

放左喇

how

3.6咋屌

三大byebye

屌3.5咋

john

開始溫書

努力 is not euqal to 回報

有排等

冇人理me sad

有冇話幾多先有offer

睇到打風post幾好笑

我以為佢跳緊舞

harry potter

終於睇完戀空

吓你都係首刷?
sorry啊

得我仲未睇 好波

留

入到嚟 以為去錯咗學術台啲post

校園台先啱

個個都>3.6真係痴線我以家食緊屎

last day in thailand 變左舊炭 又撞親手腕
啱啱先到星期二 hugday

泰國痴線
我1月去33度

泰國係赤度附近
本身就無冬天

今日子去過貢多地方

當時HX特價800來回

香港空氣唔好 果種熱好易整死人

HKA千一包兩晚酒店

抵屌喎
當時我窮遊住Red Planet

唔好入, 垃圾學校

商科最top wor ust

科大巴好憎科大

早幾日有食 排左半粒鐘
今次主要都係玩多 越野車水上電單車香蕉船傘 水上樂園
日日都同陽光玩遊戲 聽晚返香港重新做返廢青

抱抱巴陽光男孩

hku個校名夠做

仆街無得轉返名添

我比人拎走埋個名

初頭以為係新人

新人

新人類

hi白頭筆

Hi青白頭仔筆

不了 [black]獨佔[/black]

不了[black]獨佔[/black]

不了

不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了
[black]結衣永遠屬於我[/black]

做咩

大家準時起身返工 真毒就繼續留在家中

之前睇到一半棄咗

已出門係樓下食緊早餐

落狗屎返工

頭先都唔係好大

屌 早知7點前出門

做咩
地鐵好多人

指定動作

好撚大雨

大雨到呢

唉 濕_曬

結衣早晨

紅線>all
認同請分享

唔想番工呀屌

落雨應該唔俾出街

唔想行出門口

濕撚晒

紅雨喇

game5

屌你老母天文台真係垃撚圾

大雨到好似沖完涼咁

屌那星
我張nylon 訂單俾人取消左

點解會咁

點解會咁柒

Game5

淨係可以揀一首嘅我揀唔到

好可愛啊 好型啊件衫

叉腰好正啊

不得了

好型 差支狙

麻甩叉腰

西面勁正

好s

好快就照完 唔使咁緊張

好麻甩 食埋支煙就 perfect 池

屌 好好笑

終於有人理我

Make my day プレゼント ペアリング 巢箱 扉 進化論
都好好聽喎

heavenly days都掂喎

食咩煙啊

你知啦，呢首一聽就諗起
顧不在推薦之列

make my day 做左鬧鐘鈴聲
聽到第一句即刻醒晒

閪～

咩鞋黎 點著

豬豬路～

唔係應該有啲助手擔遮嘅咩

睇到都覺得痛

真係傷左

見到紅線以為講地鐵

屌你啦垃圾KD咁都拎唔到要即刻退休啦

垃圾android

冇架子 親身擔

公主

至少半年

有純粹想知道吓正常排專科要幾耐

垃圾kd
死25仔

我以前好鐘意KD
依家好憎

Same

尾機

究竟揀IC T定揀chem

我愛雨天

唉James

有冇人覺得今年季後賽冇之前咁好睇

鍠？

唔好揀bafs就乜都得

ICT瞓喺度都最少有4

得5*

我一定唔會

[@quote]究竟揀IC T定揀chem[/quote]
我識嘅人入面，有讀chem嘅多數都好憎chem

我識嘅人入面，有讀chem嘅多數都好憎chem[/quote]
好難抉擇

由07睇到15年之後已經遠離籃波
勇/柒箭 呢種打法真係趕鳩客
射3分係好勁 球球睇到哇哇聲
但係唔熱血

ICT係「水泡科」
正路理科精英會揀晒phy chem bio
所以對手係會弱好多

不過難嘅可以好難 易嘅可以好易
睇下你學校開咩elective
無記錯有4款 network database programming multimedia
如果你讀唔掂programming 而學校係開programming
你應該會死得好慘

Chem上到去跟本唔同哂 好多 concept要背

我哋係programing

跟我PHY econ

唔鍾意econ

鍠+占狗
唔太鍾意佢番騎士

咁你可以試下寫program先

Language 好似又係有4款揀
Visual Basic, Pascal, C同一款唔知咩
VB係我第一種學嘅語言 超易寫超易明
C 係我去到year 2先學，又舊又唔好寫的
Pascal 就到而家都未寫過

利申CS Major所以我嘅難易係極度biased

其實我都唔係幾鐘意，太悶
總之PHY一定要揀

一般冇人叫東京做東京都
冇人叫大阪做大阪府
但係點解大家都會叫全名北海道？

叫開東京都大阪符

Phy

廣西北每

你哋會唔會咁教書

無死角

Dse phy個課程太易

咁多科讀得最開心真係算係phy

我DSE好低分都唔係太易嘅

不過skip咗好多野係真嘅

狙擊手

Phy做咗廿年CE PP

一直覺得DSE理科死操PP就搞掂

你另一科揀咗咩?
我覺得唔好太唔關事會好d
最好同你第日大學想讀嘅科有關啦
[black]唔好好似我咁
利申ict瞓係到 [/black]

十戒一篇
Thx

到底異教徒本小氣簿有幾厚？

做咗十幾年拎4
因為DSE physics只係另一科數

異教徒

xx=

喜屋

唔好諗錯野

Phy ICT M1

寫咗封投訴信俾Amazon
佢俾咗600yen coupon我

你嘅大喜屋
太子爺

600Yen但冇咗結衣嘅Nylon
值得咩

用黎買二手Nylon

我寧願俾多600yen拎返結衣啦

聰明的你

3分留名

買了本二手且帶有不明物體嘅二手Nylon

黑心的你

銅鑼灣sogo無nylon

hug me bb

聽我個FD講最後一本好似比佢買左,即係我宜家呢本

我夠有Nylon

殘酷的說出了真相

獨佔野菜 is ok

小梅

得架啦那年仔

又要研究下咩標題喇

三隻C 先最有用, pointer ＿

唔理啲外人講咩啦

其實幾鐘意
但係係佢台睇結衣就不了

咁快1001？

龍哥

火龍果

1001

是的， 失禮了

I love gakki

Gakki

推

偽毒當道

Hi

Hello

Is it me you looking for?

999